飛成田搭hk express 好唔好？

定係vanilla好

邊間平你就飛邊間啦

求撚其啦。

坐Air Hong Kong

唔該哂

是撚但啦，睇時間啦，睇下坐唔坐通宵機啦

差唔多。邊間平就邊間

好

睇時間價錢啦屌